九龍公園封場 但條街咩事都無

1855宣布封場，以為有咩事
點知出到黎咩事都無
係咪d狗預先通知 準備搞事

怕遊擊又中

警局咁易shutdown
都幾垃圾